荃灣黑社會 刀手斬人 有相~~~

現場消息指, 大既有30-40 名黑社會, 刀手斬人

!

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

又合作?

去唔去荃灣

推! 荃灣手足小心!

要人多

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

街坊！

推推推推推推
屌佢老母

push

又斬人lu

香港戒嚴啦

屌
今日啲黑社會多到

小心

推

屌佢老母臭閪

be careful 出刀好危險

嘩屌你老母!!!

刀都出埋

上面搞錯link 下面先正確

未知係咪專搞啲手足.

手足一定要還手

何妖還曬尾數喇？
班黑社會又唔知收咗邊個高官錢